[地形] 九龍塘偷完情返屋企攻略

今日九龍塘有機會多人聚集，但酒店可能有情侶偷緊情，同時有唔少狗公兵仔去捉姦，希望呢個post可以比偷情情侶for今日同將來參考下

九龍塘可以分成東西兩區，東邊係傳統豪宅區，西邊係又一村（其實都係豪宅）

但中間有一大條火車軌分隔（黑線），出奇地只有好少路連接到東西兩邊，包括
- 北面歌和老街（紅線）
- 中間偏北又一城火車站天橋（藍線）
- 中間地底黨鐵站通道（小心CCTV）
- 中間偏北石竹路/舒梨道隧道（綠線）
- 界限街火車橋底（紫線）
大家如果要跨越東西兩邊就要小心捉姦人士埋伏

西邊又一村
主要有城大同又一城（青區）可以入去涼冷氣同休息

向上走可以到歌和老街，轉去東邊豪宅區或者西邊石硤尾山頂（灰線）

向下走係無數住宅區，去到最尾會到花墟公園出太子同旺角，中途有幾條橫街可以選擇，但主要幹道係達之路（粉紅虛線）

向西走可以沿幾條通道去石硤尾：
- 經過shitty去南山邨（藍線）：由又一城上短電梯去城大，入紅色門之前搭側邊升降機落地面再直行去南山邨出
- 沿桃源街同大坑東道，去南山邨同大坑東邨（綠線）
- 由達之路轉入海棠路，經協同中學隔離樓梯落大坑東（橙線）
- 入壽菊路/玉蘭路交界，經又一村學校隔離樓梯落大坑東遊樂場（紫線）
- 沿達之路直出，經大坑東道或花墟公園落界限街（啡線）

以上所有離開方法，都要小心附近會有狗公由石硤尾同旺角狗屋跑出嚟（黑色交叉）

東邊豪宅區
主要有浸大（青區）同埋隔離兵仔營地（黑區），要小心兵仔同狗公由裡面走出嚟

呢一區呈格仔狀態，有唔少橫街同直街，主要幹道有窩打老道（中間粉紅虛線）、聯福道+喇沙利道（右邊粉紅虛線）同埋金巴倫道（左邊粉紅虛線），另外中途有唔少橫街窄巷

向上走可以到歌和老街同埋經聯合道去樂富/黃大仙（紅線）

向下走可以穿過界限街去何文田區（紫線）

向東走主要經衙前圍道（橙線）同九龍仔公園入九龍城

九龍仔公園有幾個出入口，可以經北面禧福道盡頭或者東寶庭道入，出口多數係延文禮士道，或者公園北面有得上樂富公園（見灰色箭咀）
但要小心公園隨時關閉，同埋分岔路多，唔熟路就唔建議入

呢一區狗公比較遠，比較近嘅係九龍城（右下角黑色交叉）同黃大仙狗屋，另外可能有狗公由沙田經獅隧跨區跑到

TLDR
全區通往東西嘅路比較多，南北主要靠幾條馬路幹道，而且連接東西兩邊嘅路比較少

另外黨鐵九龍塘站有開，經綠線同火車可以東南西北四通八達。但要留意只開到9點，同埋黨鐵可以隨時關站

歡迎各位巴絲補充
想睇地圖可以去以下幾個地圖網，睇清楚自己有無唔小心開咗定位：
- 可以睇街景計劃路線
- 雖然係政府網，但zoom近啲之後行人路資料比較詳細，如果做足安全措施就推薦睇呢個
- hkmap.live 即時資訊，不解釋
今日天雨路滑，祝各巴絲安全返家

推 1/5
隊頭到九龍塘喇

推 2/5
偷緊情嘅巴絲要睇

推3/5
係咪應該開去成人台

九龍塘藍旗

有用post
推上熱門

入city

推4/5
利申單身狗 無酒店資料

推5/5
頭盔 只供參考 有錯漏請巴絲補充
祝偷情愉快

推 加油

推

九龍塘呀

九龍仔有路連格仔山
然後有路接返浸大同埋樂富

有用 推

仲有，其實亦都可以用蘭開夏道衙前圍道
如果要避九龍仔
同埋浸大有路接竹園道返黃大仙同慈雲山
中段係獅子山腳，有咩事可以上山避

又一城兩點就趕人走
去city

巴打偷情專家

偷情勿斷正
睇熟保平安

我直入九龍塘 你老豆疊羅漢

要話比人知爆完房要點走咁多狗咬
推

pish

派帽逃生戰

Push

我再補充下東部走人路線

1.可以利用牛津道+何東道落界限街太子道

2.蘭開夏道衙前圍道去喇沙利道轉界限街太子道或者返九龍城黃大仙，但要遠離露明道，再行幾百米有狗屋

3. 聯合道接竹園道返竹園黃大仙樂富慈雲山，中段獅子山腳，必要時上山，人多可以落橋下佔龍翔道都得。

4 禧福道可以經禮賢會中學入九龍仔走人或者行喇沙利道返2

5. 窩打老道返界限街東行九龍城黃大仙觀塘

6. 衙前圍道入延文禮士道中段轉東寶庭道入九龍城廣場、寨城、東頭邨或者行晒延道到基督教墳場返樂富

7, 同6，但中段入巷仔經嘉林邊道入九龍城流竄

Pish

tui

push

石硤尾報案中心係員佐級協會主席老巢, 唔好去

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

偷情post ,好有用

- 中間地底黨鐵站通道（小心CCTV）

如果有不法之徒打爆咗咪好難捉黃腳雞？

千奇咪去浸中 支那中學 入面啲Nds隨時打人 錢大康又唔撚會保你地

Pushhhhh

推 九龍塘新戰線啱左 防暴狗好早出左黎

D 狗敢唔敢起豪宅區放tg?

有用post
好人一生平安

偷食 有用 推

pushhhh

A&E Safety index 1558 updated
Reference only

6/10 P 1400/1500 to 2200/2300
可去✅
Nlth 北大嶼山
Kwh 廣華
Rh 律敦治
Tko 將軍澳
Tmh 屯門

可免則免🚨
Cmc 明愛
Qm 瑪麗
Py 東區
PWH威爾斯

不可去❌
Qe 伊利沙伯 (eva chu + 有🐶)
Uch 聯合 (有🐶)
YCH 仁濟
Ahnh 那打素 (大量🐶)

九龍城

又一城有冇開

想問九龍塘站點翻大圍？

九龍塘真係一個好地方
啲狗狗好驚咁喎

281M

再補充
8. 窩打老道入對衡道返喇沙利道再經以上路線自由發揮

切記，以上所有界限街東行人士過左碧華花園就轉上書院道入衙前圍道或者入秀避竹園道開法國醫院段，即露明道，因為旁邊就係亞皆老街狗屋

[九龍塘]又一城已封

無啊無啊！！！又一城封啊！！！

梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號

推推推

仲有嗎？九龍塘係咪好塞

其實，窩打老道堆巴士都返到，有81c, 85, 85B

返屋企先再同你地老婆3p

多謝各位手足肯行去九龍塘
推

如果真係好危險可以入浸大避先

推喔

唐唐住九龍塘

Hong Kong needs international support

警察OT
狗乸___

推喔 大大

佢都䅻線周圍得罪街坊
中產都辣
全民變黃喇喂！

九龍塘牛津道近禮賢會拉緊人！！！
目測已經帶走左至少3件
另外有狗私家車 VT9379 銀色7人車

唔推唔得

狗鐵封緊站 油麻地已關

大家睇路

遍地開花 安全回家

入唔到 除非行豪宅入新校

附近多唔多狗

有用post 幫推

痴線 緊係上畢架山道搭的士走啦

又可以約警嫂了

仆街
依家同個警嫂喺萬春天
啱啱屌完 佢瞓咗 點算

我扯哂旗

1616 油麻地站即將關閉
1616 荔枝角站即將關閉
1616 中環即將關閉

南山邨有狗車 大家小心

街坊準備救仔

小心,有8架popo 車由石硤尾去緊九龍塘

強帖

小心比人跟蹤

仲講，私鳥喇
遇神殺神，遇佛殺佛

推
九龍城果邊有狗局可免則免

一入就有狗 春袋

返你老母，玩通頂呀

窩打老道九塘塘一帶冇狗屋，除非油麻地段啫
除左亞皆老街段就近d
跟住就要到公主道先有

漫春天開間房先

遠離該段界限街太子道就ok

嘩，咁癲
睇嚟收晒風

嗚啊
Mark漏咗太子仲有個狗公園 好近大坑東

記得廁紙包頭唔好比雜誌影到

石硤尾真係要小心狗屋，特別南山邨上條斜路就係（注意，入去石硤尾公園過去南山必定死，因為會經過狗屋），行去白田嗰邊跟住過太子旺角比較安全（多橫街窄巷）
同埋石硤尾夜晚好靜，更加唔好諗住會有好多街坊幫你，絕對唔可以拖到入夜，班狗真係好容易就伏鳩你
行shitty都有啲危，班石q真係咪撚玩，都幾藍下，同埋shitty依家加裝左好多cam（例如ac2 4樓去ac3 6樓暑假已經加裝左n多支cam）

Tui

舒梨道都有一條行人隧道可以穿過火車下面去又一村，再向北/向南走

去到大坑東唔好穿過大坑東遊樂場走，一穿出去就係狗遊樂會

屌你，禧福道嚟，呢度旁邊係消防

2點就封左

向北行喇
上歌和老街散

退

架車識行㗎 迴旋處個邊 九龍塘就真係3架消防 閂撚埋站

可以用南昌街，行晒就係大角咀
未行晒唔好轉左轉右
因為有狗屋夾住
去到大角咀櫻桃街先叫安全

推呀

要請下有錢人食放題

行到深水埗了

唔建議 隔離就係軍營係都去shitty先

WHY NOT
你睇太古

city好啲暫時

唔好係shitty南山走
有狗屋

喺九龍塘 可以點翻中大

CLS 成班狗係CVA 到呀 要入只係舊校過

深水埗再行去九龍塘？

政府map要加www先入到

記得做足安全措施

坐81c或者87d到mos轉87k

推 俾人捉姦就唔好啦

啱，歌和老街上去就shitty個hall可以過去石硤尾 太子mk ssp，向下行就過浸中附近過去樂富黃大仙，但條馬路好撚闊，狗只要係附近set rb就應該跑山了（？唔係好熟嗰頭地勢）

行去石硤尾水庫下面有87b 個D 入番沙田？

行左好遠坐車

戰略po 大家睇！

亦都可以行晒，落行晒南昌街接路去大角咀
中間唔好轉灣，要行晒到通州街港灣豪庭先好放心
因為呢石硤尾同欽州街同太子有狗屋

我保守d，向南行大角咀道，去到櫻桃街先安全

石硤尾水庫 24小時唔關門 雖然好似無咩用 ...

放咗 tg 第日爆房自己食返

窩打老道重狗，只可以向澤安邨/city CM走
大不了咪行大埔道

向南行可以係匯基書院隔離上主教山，再落返去石硤尾深水埗

跑山有兩個選擇
第一竹園道中段上獅子山
第二，歌和老街尾上澤安再入豪宅區接龍欣道上畢架山

要unlock 呢個 achievement

太古同九龍塘兩個級數

澤安後面有天橋 落公路 一路行到最遠係美乎 不過有D危險...

東鐵已封 九龍塘南山重狗

全港商場又陸續封緊 睇路

屋企張床要人

87d喺bu?

星火： 64 616 642

港灣豪庭隔離有紀律部隊宿舍 記得提防有狗公

九龍塘有分兩個位

一個係極富，即係車站一帶同埋畢架山

另一個中產，即係外圍九龍仔公園東邊入口、廣播道、太子道、界限街、亞皆老街同埋窩打老道南部

高樓嗰d多數係中產
別墅係極富
我就算係中產，住邊緣位

必要時用魔法然後向南跑，去到太子道路口唔好轉
因為會直接到狗屋

記住行到櫻桃街先好入返mk

7點前 屋企要人 而家要準備後路散水
東鐵已封 大商場關場 對家吹風出招

巴打幫手留意下周圍情況比爆房巴絲知

人多就得
而且條路狗比較難追
但要分批散水，唔好落蝴蝶谷，因為出口離狗屋唔遠

ALL popo have set up trap and waiting for you at hidden spots when you are leavinggg
NEVER get excited or happy UNTIL you go back home SAFE and without being followed by popo.!!

Right attitude creates right choice
Right choice creates right action
Right action creates right result

81c同埋87d都收咗皮

哈哈，我搬走左喇
唔知幾時先返到去住
幫手問下屋企人先

有用

推，開去成人台啦

Assume for the WORST
NO bus
NO MTR
popo on ALL intersections
THEN what?

Did you do your homework and memorize ALL your map and retreat paths?????

入嚟一秒防毒

[資訊安全] 面對來歷不明嘅bitly 網址，一秒防毒

【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

岩岩上左畢架山個邊坐車走 冇乜人

冇車返馬鞍山

配水庫球場上面龍翔道有巴士站

幫你推上去

城大canteen 仲開放，需要補給可以入嚟，學生們好樂意幫你拍卡買野食

好細心啊～ 好sweet呀 推推推

大量狗 歌和老街 上晒車

九龍塘可以點返青衣？

一手
水炮車 裝甲車 剛經過交易廣場巴士站

Brothers and sisters in all districts have started taking actions.
Take actions quietly and don't report what you have done.

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

講得好

浸大對出大量籠車同EU

屌你老母，話去九龍塘果個搞手落地獄啦
仆街又上山又落山又集中唔到人
On99 鬼撚到

岩岩番左小心青衣差館 有狗偷望

偷情有理

差D比條女捉到

可以返太子道搭42

你喺邊

偷情

根本行到冇曬方向
目測有3批人
九龍塘 太子 深水埗
依家九龍區其實已經散場
最多狗嘅太子 現場得返普通人

屌佢老母
話去九龍塘d post全部p牌黎
仆街 真係好撚嬲

城大，但你問是但一個都會幫你拍卡

上黎畢架山的話有巴士站去獅隧

邊個提議九龍塘
唔係獨立屋就又一村 d有錢佬唔藍就有假
有錢地區又唔荒多 公共交通工具

一早落九龍城咪好囉

中伏

【重申】通訊兵加哨兵好重要

搞手話要connect 架
結果自己d手足都disconnect埋

話不分化
但搞手一係鬼一係就蠢撚過長空

10架以上車去緊深水埗

偷情手足要睇下
推

10分鐘前 歌和老街向西好多久車，
（ 在擠迫衣車樓下， 睇得唔清楚）

幫推

以後偷情冇顧忌啦